［Facebook戰線］究竟幫港出聲、港人港地、今日正言既黃絲版有冇戰略價值？

一直都好想開返個

FB已經有個扮野版幫港發聲
笑下就得,好似廢老文宣圖咁都冇咩用

個個唔得，人地藍絲版一個鐘10個po同埋Propaganda越多你潛意識其實會被洗，除非你一早已係極度抗拒嗰啲人

集體訴訟 Facebook YouTube